# EJEMPLO DE COMO ENLAZAR ANDROIDSTUDIO CON BITBUCKET #



### PASO 1 ###

* Cree un repositorio en bitbucket con el mismo nombre que su proyecto
* Seleccione un proyecto y el directorio que quiere compartir en bitbucket
* Abra el modo terminal seleccionado una vez CVS con la creación del repositorio

### El proceso de compartir es muy similar ###

* Solo seleccione "share project"